好耐之前提過2318，1548，溫馨提示

信就信唔信就繼續我行我素
88$以上買左2318既，要等至少3年番家鄉，建議有既走左佢，無謂等，保守三年，實質唔止，咪問我點解知，總之88蚊以上買，你遇好似388等10年，唔信就繼續等

另外1548，有貨快走，呢幾日會係逃生門，會陰落番8，9蚊，永遠番唔到家鄉，要賺既就止賺，洩緊建議止洩

Lm

留名bin c

留名等binc

原因

留名binc 保守估2318 唔洗半年上返88

2318不問價沽喇
唔好問我點解知

通常開得呢種post....

唔講點解同鳩up有咩分別

1548等緊利好消息一野爆上去喎。

700不問價沽喇
唔好問我點解知

388不問價沽喇
唔好問我點解知

樓主都係講呢啲咋
summarize佢講啲嘢方便睇

1548一定返得到家鄉, 就算今年股災跌到$5我都係咁話.
因為生物科技係藍海行業, 今個股票周期炒IT股, 下個周期生物科技股一定無得輸.

問題係幾多年先返到家鄉姐.
好似1211, 巴菲特睇好電動車係大趨勢, 佢$8買入, 2009年炒到$80都無沽
(但佢沽左隻無咩前途既中石油)
但如果你2009年$80買的話, 今年都會返到家鄉, 只係輸左8-9年的時間成本姐.

388幾時要等10年

新手扮股神

樓主終有一日會死 唔好問我點解

@洪聖爺

估3年? 我估你今日老豆會食飯添

兩隻都有，最多咪揸多三年

1548等佢爆多一次好消息，如果消息唔好就唔會陰落去而係急跌啦

1548已經炒完，點解你地重禁硬頸，賭仔真係

lm

叫人離場

但如果樓主而家仲持有1548，祝全家死，日日大病

笑死 戇鳩仔

炒到殼股咁款
睇圖已經死左

樓豬冇買？

死傻仔

收嗲啦 L樣 垃L圾 9吹

數據又無 圖表又無 乜柒都唔識叫人賣
含撚啦你

留名

2318 升到$140

三年時間真快過

bin c

戇鳩仔

11日就被BIN

Ho Lun 7 ar hahahahahahah

可唔可以發表下樓主

精彩

Bin爆你老母呀

3年已過 大家入貨啦喂

三年到了

突然十年又過去

收市又要推一推

樓主！樓主你係邊呀？

短短幾日可以無張鞭